人越大越後悔揀文科

就三十
仲做緊合約文員
中四個年
人生就註定一貧如洗
大學讀sossci
都攞過兩次dean list
仲慘過英文e gpa掂2既engine仔
那個engine仔可能已搵緊50k
文科，sossci
不可一不可再
向文科sossci說不

soso哂銀時

真係唔明點解會讀soso曬銀時
出黎教書？做政府工？

抵啦

讀得文科
就預咗語言要夠好

你有得揀理科你會揀文科咩

你連google都唔係好識
有得做合約文員執到啦

香港社會冇空間冇門路俾socsci發展
但其實香港好需要sosci

比多d detail來增加說服力屌醒多d人ok?

三十歲仲做緊contract文員，都幾肯定唔關你讀咩科事